公咩撚嘢投

你班仆街五毛
公投 投你老母咩
鬼唔知呢度好多鬼咩
投撚完你地就打贏場輿論戰呀？
邊撚個傻仔諗出嚟㗎